「元朗街坊」突發民建聯街站費為

天水圍支持民建聯嘅街坊快啲去幫手

"被圍" google voice 打錯字